咁能凍，嘆完杯奶茶坐長途車忍尿真係好C服

坐一陣黎料
又急屎又急尿

呢位巴打 你夠鐘食藥啦喂

越忍尿會越凍

再過一陣，其他乘客：「哪兒來的屎啊？」